依家仲有無人用new egg

屌佢老母 成撚日話我通訊地址出錯

帳單地址

太長 , 盡量用 short form

照寄就得